千値練 討論區 (001)

歡迎大家一齊討論同上傳自己既作品

支持，終於有千值練區。

訂左烈火。

幾時開訂gggg

已訂炎皇合體

訂左sol gravion 幾時god gravion 油黑對眼復刻

GGGG呢

等緊SRX

訂左flame toys 柯柏文
快d出多d狂派 02 tarn冇得輸

要將gggg 帝王 真三一擺埋一齊

有無人知炎皇幾時截訂？

支持老千新POST!

新post留名，得隻真三一

訂咗vemon 係咪好on9

Gggg係咪已經開完訂？

下？未有上色辦就完訂？

未開訂未有價，唔使驚

有愛就好
等你開箱分享

未知，去落訂啦

等GGGG

可惜無分體，有就應該完美

咁先好，唔會兩頭唔到岸
可以造返Max合金果種霸氣

但我依家重係度等緊一隻可以分體又正嘅gggg
希望超啲超合金魂會出
利申：變形同合體控

千值出左bandai 咪會出......

confirm 左無分體?

另一個post有巴打話係

好想知勇者王幾時出

留名等gggg

無啦， 儲定錢啦， 唔過三千偷笑

我都覺2800-3300內

入嚟學嘢

利申訂咗隻soft vinyl venom 潛行版

隻超重神都做到變型 點解GGGG做唔到

fans lm

GGGG個結構, 一做合體就好影響可動, 對翼太重令成隻野重心後移,
BAMDIE做到嘅暫時都只係食玩, 因為細隻, 差唔多可以無視左個問題。

利申有CMS個隻可合體GGGG, 基本上好鬆散同企唔穩

GGGG複雜好多
GGG就簡單啲

差唔多啦
複雜d但係大隻左易做少少

有無人有入巨靈神
而家先後追會唔會好貴

無盒岩唔岩

留名

剩係隻雀嗰兩隻爪已經做唔到變形效果

+1

有隻黑白合，幾正

GGGG

型到喊出來

千值練 DEATH STRANDING BB

唔知到時要幾錢隻 係咪話無變型

無，就咁睇都唔覺會有

gggg 變型玩一下最後咪又係合返體， 做返可動高仲好

但真心我都係想有合體變型
因為本身就鍾意呢啲

空間殺手，不過都係要買，太型

等bandai 囉， 後發先至， 成日等千記出左先出手 , 帝皇， 真三一

BANDAI隻SUPER MINIPLA 4G其實已經好正
出大隻D美化埋完全變形機關真係唔難出

如果佢之後超合金魂可以分體我唔介意買多隻

超重神後，可能勇者王合體都有望

不過千值一路個定位都係外型先
我斷估今次都冇

有無師兄有入iron spider
睇display覺得好正

隻萬能俠出左貨，有冇巴打入手？

但係設計圖見到有動物型態

可能放棄咗掛，到依家為止無見過任何分體嘅display

你呢個係官方設定圖黎
唔係千值練個設定圖

緊係有動物型態

笑左大家儲定錢

唔買喱隻
等SRX

why not all

SRX 個灰模好唔穩陣咁

SRX 必買啦 唔洗講1

flametoys 新出既柯栢文

出左好耐喇喎
個人覺得1:6 黎講正過Hottoys
好扭，手感又唔錯

唔好好似超獸咁斷手已經夠

等緊hot toys出

跟足原設合體同斷空我 d關節料咁就一定斷緊

真係出左
買HT 啦，平d

會訂呀，好特別，雖然佢跟漫畫，但我都想佢係四爪，三隻好唔平衝

會唔會係本身蜘蛛仔整個人己係第四支幹，所以三支就足夠

但係蜘蛛有八隻腳先係正常

有冇巴打入左最新個隻 鐵甲萬能俠

買兩隻兩隻都中sad

左腳缺件

擋風玻璃都冇埋

有單有保養既, 可以拎去換

同細鋪買

照SEND EMAIL去問

鋪頭唔老實？

唔知佢買間鋪點, 但之前係無單, 影番張證紙俾老千,
佢地都會做售後。
不過呢隻有啲耐, 可能無得搞。

隻勇者王究竟幾時出

同問

有冇人知riobot 宇宙騎士幾時出？

樓上3位等WF冬啦,
2月9日應該會有新貨公佈同埋出訂單。

入左隻巨靈神UFO

睇來應該走鐵機巧路線了
變型無望

有變型應該做唔到咁型仔既型態

塔恩Rerun

屌，之前仲買左會場版

出新野好過啦

Megatron

柯柏文都未追到呀

做咩當初唔訂，而家後追上網徵啦

本身無玩老變，但呢隻搞到想入坑

特別版係點先訂到

鐵機巧magetron開訂喇

依家落去旺角訂

開訂時，去千值殿或上網d4toys就會有bonus跟

千值練又出超獸機神